[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（147）挑戰傳奇級難度！

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

警世

To自已

角球頂入 死球戰術

入得

尼斯達

Kaka

阿記尋日果場

kaka

成班又fake

屌 仆佢個街 前兩次campaign 都同PS4 個d一樣
今次得mobile 無 legend challenge 同送coin
on99 sorry 放左流料

齊了

點先有啤巴運

堅持唔課金=中好野

仲有
用 4 3 1 2超過5000埸

4312老鼠拉龜

佢地2隻要合體先有用

搞錯，冇2020coin

入得驚

diu 仲洗左5萬GPbid左個RB scout諗住合legend 中撚哂伏

屌你老母 國米中左3隻cb 屌你老母k社全部空難死啦

國米都抽

唔比legend mobile呢下已經要空難死

我期期fp都中垃圾 點玩啊屌

好彩冇俾
之前我隻路明尼加抽得咁辛苦
你地有得免費抽咪好著數

呢期係抽朴智星

我好耐無抽FP 對我黎講除左多D points之外都無乜用

高甸?

想要隻zanetti 姐

高甸+另一隻*2

same

高甸打 4 3 1 2應該幾勁

取消維護
姐係又無fp

嘻嘻，呢隻想要忍住冇抽就係驚佢咁

抽到朴智星?

唔會抽無底洞

又話有500coins

無朴智星= 玩黎無意思

console 先有
K社大細超

k社=遊戲界韓國瑜

FP漢奸得92

日本仔未放完假

同意

得啲垃圾pool

抽到朴智星先話人地垃圾啦

韓狗不了
快啲出fp無女

出左達狗同安76未？

難d
西甲包尾

快d降班全隊空難祝福區

大神卡吐守和左個差唔多1200分既terri狗

個陣點放好

Grave Selection

隻龍

抽唔到

你一話抽唔到就會比好多隻你

快D

又會一隻黑龍都中唔到，咁有趣
你中場出大黑腸喇，真心好用

gp 抽pool係咪大時大節先會有?

Fp中唔到卡古同馬天尼斯
中得個龍同高甸

換邊一隻好

抽咗60隻黑色都唔中一隻黑龍

老實講 手機版仲多人玩過ps4 咁咪冇需要送咁多野比手機版吸客

邊個仲會對住部電視打機

我會換影帝

咁繼續追球會精選，好易中GK

邊隻係影帝

岩見到有簡迪
直頭出哂大小黑腸

超新星果然好用

就係呢條友攪到3星丹麥俾人炒起

挪威嚟的

等2021金波好過

又高有頭槌有射術仲係偷獵者

咁黃喜燦呢

有冇人發覺電話佬呢期好勁
走位靚，傳波毒，腳頭重

劣化版伊巴

頂盡基奧特

要配 4 3 1 2先勁

手提不嬲勁，係K社死都唔出拉素球會精選

遲D真係有雞巴

FP版

起馬95能力

上條巴今期bug級組合
前場兩隻bug級鋒線 隱藏能力起馬有95up
左右翼巴閪假波撚 過人能力係0 純粹好睇
後防 任過的 慢過閪+眼神防守
記得出隻勁d既龍

搵佢拍阿祖

想問下今期兩隻cs龍值唔值得抽

唔值得

不解釋

一生呢場好似好易食

打左100coins抽國米定拿玻

打online 唔出牙朗和一場輸一場
出返球王3助攻1goal

Werner先正

我覺得巴度呢隻似偷雞
輕10磅，配個草地長途高手
雷神唔講喇屌

國米

國米100%

有馬天尼斯

9，12，4

咁唔好抽了，通常都....

呢場快到呢

fp=呃錢

明知故犯，好快又想抽

想要Manolas

果個pool有3隻已經有了，再抽好易中重覆

期期都抽5，6飛
期期都重複中最廢嗰隻
我仲有次中左兩隻銅波fp
k社快d全體空難啦

除左梅頓斯同佢，其他都好伏

Rip

拿狗pool真係唔好抽
垃圾黎

好在今次冇高列，已經有兩隻

國米除左lkk，其他都係伏

盧卡古+馬天尼斯唔錯
其他垃圾

嗰兩隻rb想點撚樣

我抽到家陣
正前fp仲係用緊pukki
k社我屌你老母

要一抽入魂lkk

垃圾 當人on9 拿狗左右閘廢閪到 咁都當黑波

馬天係幾勁
但之前狀態唔係e就d，根本用唔到

隻後衞幾勁，96rating

慢到

呢場轟多次希威森得唔得

呢隻呀
搶波98
防守99
身位98

lm

真係幾慢下

任過

國米抽完得盧卡古 之後sensi candreva

屌你

LKK好撚難中既

想要隻馬天尼斯

迪巴拿同小花完勝佢

用pukki已經夠

但咩呢排你牛佬上身

用完bug級龍狗之後 霉左幾日

中左韋拉😛

唔中lkk

留翻啲金幣抽叻盡好過啦

咁易中咩，雖然副帳一抽就中死黑鬼

廢老不了

最弊係其他係伏

又中龍就嚟fp龍可以砌一隊

對ranking高出現向下箭頭咀機會係咪高d？禾成日都係咁

我呢ranking低既成日俾nerf

上次中我隻華dee等我教你一抽lkk

好多coins

啱啱又課左

國米抽一下就得唯有等下星期

課哂3格？

係

Acceleration 77
含得撚

課完即刻中lkkk社好古惑

由琴日開始已經話係佛心公司
唔準你地再話係coinami

pvp?

Go?

升埋D野 兩分鐘 有無加FD?

有 rome

U紫百合fan?

GO

Go

前場無晒力 跑都跑唔到
仆街高甸眼神防守

Me後防得一個守住king

再黎

中左最撚廢嗰3隻

想換人都無得換

啱啱好夠鐘

有無網睇到教練資料?
邊個442 中間set左雙防中?

download peshub app

雲尼亞里之前有4222可以較雙防中

pornhub就識 peshub乜鳩黎

pes界嘅pornhub

AN/IOS都有

邊個係電話佬

恩莫比利 好勁的 快換

照睇pornhub啦咁

音樂比利16場入17粒勁能到

PVP

Go ?

go

850723663
2分鐘後go ?
去個wc

+唔到
752 166 797

Ok
Now add

原來有好友
而家邀你

碧咸同史高斯連轉邊都做唔到

見你成一傳失

日

求其一隻閘都做到既野 兩隻76做唔到

屌你老母 一隻國米前鋒都抽唔到

你個名
遲下有iba抽

Any pvp

我中1隻高甸 2隻M. ŠKRINIAR

Go ??

Pvp

godin咪幾好
我中漢丹同埋兩隻唔撚知邊個黎

我個名=sick ball
i

左韋拿 中伊巴 右柏度

有銀波villa ok?

上季有FP 韋拿 幾勁

Go ????

Gogo

Gogogo

You invited me

twitter 話mobile 版 legend campaign 會31 號出 今次應該堅 konami official twitter 講

點都係4312

我轉個陣again?

lkk好難中

Ok gogo

不過可能得抽一次個隻agent 應該無challenge 玩

中場影帝搭肉腸

1啦仲未贏

渣架淨係屈101 c7

唔過10倍咪要

導彈
11檔怕左

一早有啦麻麻地

wa

me都中漢奸

成日以為電話佬係基c文

And lastly, we're planning to make available a special Agent from 12/31/2019 08:00 (UTC).
Check back later for more information!

咪一早話係課金agent
炒夠車未
仲煩過cc台
乜都話核彈 就黎贏😪

最後咁多波入

我用4312 last?

係囉 diu 點解佢先係電話佬

Me都以為係

點解音樂比利係電話佬唔係音樂佬

等我再研究下個陣先

亞古獸

原來係I m mobile

成日入ball就聽電話好正

immobile

Jm9依家冇人識佢

有冇人發覺第三隻重覆難中左?

型到
今晚就用電話佬入ball聽爆u電話

Ok

Come on

GO?

pvp

diu爆u ar

14隻fp前鋒

咁樣和 角球累事

go ar

足球上帝拯救不了70速眼神防守中堅

你對中堅好慢 我用拉舒pepe everton爆你，你對中堅都守唔到

黎多場

不了，想睡

用國米中堅= 自己禁區小咁兩件

電話佬渣到

睇黎大家未熱身
go ar

好過馬天尼啦

愛華頓開始廢

咁都和到
上半場用馬天尼難玩到

未夠一星期
go

近柱bug可恥

打小個比u禁到

輕鬆到12射射龜咁
u vvd 咁易紅渣架
林完上半場果下直接吹勁on9

輕鬆啦
林完上半場個12應該紅多u一個啦
直接吹雞完

Go la黑哨

又係包base player個隻？ console有張圖係全legends 不過有金波 好似舊年巴西legend 咁

Any Pvp ?

c7直升

產兩次得益，最後禁區產中波爽

球證on99
go ar

踢緊咩

go?

比u黑左個又12m
都輕鬆

林尾唔係罰球咩
Martinez 好難用邊個話勁
full team go ar

渣ga牛佬話

明明見到罰球

黑哨囉

負6到又屈25圖

賣晒d灰底同打tour先中到

漢奸頂住

Diu到u g咁

咪又係贏唔到
漢奸
go

又人多蝦人小

電話佬聽2次電話
黑哨輕鬆到

9產呀拿
last go

Last啦產爆u

負6到
仲有個幾星期c

負6又贏

c d比賽場面真係唔夠刺激

要加產人場面搭夠

負d執雞
電話佬好用過馬天尼多多聲啦

而家u成日避產渣架
漢奸幾好用

威一個禮拜

幾時先知星期四有咩抽

同埋邊到可以睇最新更新資訊資料

呢個星期都冇potw
日本仔放假

尋日兩抽兩legend
頂佢第4隻DB7喇....之前先中完第3隻利維特
最後好在中左隻約基

一隻咸爺都無呀

抽legend是情懷，冇人會用DB7

legend隊其實真係好廢

呢場黑馬係旺旺寶驅
一生呢

個個用db7打中中防中就知唔識用
識用一定打rwf 同ss

Diu緊女

Ok 呢場我100% full power

能力度有激發即係點
例如vvd

頂 打第一埸就彈game

用掛用得多

抵啦4312

啤巴用 4 3 1 2係街埸掃左唔少人

用左4條老坑中場線之後 輸波率高達80%

街場質素低左咁多

清pool啦仲望

課金清啦

咁就認輸？咁u永遠都得唔到大肉腸
當下次又想抽嘅時候由450粒波抽過，就會後悔點解而家唔清pool

咪就係，有錢去旅行都唔課金

參考圖 入面仲有隻細哨

點同呢，蘇金寶係無底深潭

珀斯光輝 客[-0.5/-1]
比晒機會你去課金啦

U本身有咸爺同猩猩？

你唔課金一定會後悔 之後出南美pool你又無gp抽又無coin

Sick ball

買左未 我想再睇定d先

細哨廢的，可以skip
肉腸太屈，唔想用

個pool我淨係想要碧咸我都抽左440粒波

巴西假派牌大師 廢撚到仆街

睇緊不如買少少大波算

我差figo 老馬 羅馬里奧 阿祖安奴仲要課幾多金先夠抽

尼維特同肉腸都好用反而細哨堅廢

點同我個種運氣唔係人人有

我都整係想要咸爺only

2020垃圾級傳奇
1.細哨
2.totti

老馬

法國個隻古利

應該學我咁抽100coin中蘇金寶好過啦
Gp box 450其實都係無底洞

激發起u清pool決心

課

仲有啲黑波，一堆金擺唔哂

仲要個pool瘋狂中3粒銀波
連中黑波嘅機會都低到仆街

你甘心咩？
有課未為輸啊
下抽實中

新手必備傳奇
1.Figo
2.dida

又水鳩人

呢個好笑

神龍dida 撲波快能到

195身高 99撲波能力
你仲度緊禁區條垃圾防線點出好？抽dida啦

卡吐：2米都冇咪扮高

一生呢：做咩咁多人信金槍60
安琪同載譽都分分鐘屌打金槍

好hihi

之前踢50coins 街場連輸三球近柱

好彩對方之後自己斷線

神龍 識飛撲打出

Bug 黎

Me想佢面對現實

現實係抽完中到仲後悔

屌老馬真係廢老嚟 60分鐘就無氣

Legend = 踢法陳舊

現實是殘酷的

唔清pool=之前抽既蝕晒

希望佢會識諗

清pool之後免費卷又中細哨仲後悔

細哨公廁黎

係咪呢d?

Totti one touch勁wor

勁既legend相對伏既少

Ali one touch

黑雙煞勁到癲

Totti都好吹奏最廢legends

大家唔識用姐

放佢係正前傳兩邊，好好用

隻隻legend都係86咩個個玩家都係拓海
我諗呢個就係legend吸引人抽既地方

出來了碧根鮑華

1.25% 中

Me is 風間

無底洞

屌佢老母 skip 得

一抽中，想問吓勁唔勁？
利申想中 CB同RB

張相唔可以搵張靚d架咩

張相咁撚懵嘅粗製濫造Dllm

舊年細AC用過幾好玩 狂施丹轉身

幾十年前邊有高清拍攝

分身帳號兩抽中老馬

賺咗

仆街又中zanetti

真多coins

抽左10幾下抖抖先

抽哂佢先抖啦

你想我比最壞巴屌到飛天咩
一陣又中情何以堪

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（147）挑戰傳奇級難度！
topic 燈能到

係我放左流料既

屌12抽中咗4隻legends

真。新手

更新戰況
20抽6隻,依家要單釣新CB
建議大家all in

簽訂條約前

呢隻咩料

15抽冇見過legend

點算，好似害咗你

輕鬆

唔關事 抽先過你
係咁中廢黑

乾塘啦

3000coins
2 zico
1 Adriano
2 gold legend

2020 都冇r9
等2021

追邊隻？

Legend 冇得換legend

碧根

一早中左仲抽

Ok 由0開始
一條心等2021R9 x kaka

K社呢排都好等錢洗係咁出legends

上次世界杯課完，用到而家先用完

k社set錯機率
原來好易中
大家快抽

屌你十幾抽都唔中傳奇係咩玩法

另一個legend我三十抽先中得一隻 仲要係Yorke

唔L想再課金

哂撚左我左千幾coins, 全部金波 冇黑冇傳奇

上面十二抽中四傳奇係點做到

話左易

我第2抽中左阿祖

我發現呢期個個都乾哂塘gp coins

說個笑話 中撚左隻金波legend龍

有無買波

25抽 1阿祖 1老馬

5500coin. 得返1000

抽左幾多下

你好鐘意老馬嫁

4500 coin 阿祖 老馬 烏圭ss

部機得返 碧根同金cf無
仲有1000coin

有買到

10幾 唔記得了 但中左3部電話 笑撚到我

係呀 有無中文

夠造 抽啦

禾拉左5下

返去用vpn抽

易中d ?

陣間答你

Power叔90分鐘紅色

抽左3000上下
中埋zico 同金波cf+龍
好似冇賺冇蝕

14抽黑波都冇粒

22抽都係冇黑

有無咁慘
試下抽多幾次

25抽1普黑

好多電話

基士文×音樂比利
bug級

勸世
三十抽得一粒黑波

電話都冇呀屌

仲有5180金

課咗78蚊抽
抽唔到再課238

唔知點解音樂比利數值唔係好高但係一控一射好有功架

仆街得1黑

幾時都話
啤巴最欣賞你
好
抽 !

屌 課啦

唔撚抽啦屌
30抽1重覆廢黑

講泥聽下

你甘心咩

冇就要認命架啦

已經全部陣亡

60抽4張Zico

好有魔性

@啤巴出咩陣好

機率調高了

4 3 1 2

有無咁黑

我都抽左2000
Don’t diu9 me

2300幣中薛高老馬同凱撒大帝
冇圖冇真相

中場出咩好

薛高 細哨 老馬

Amf 告魯夫

ok anyone happy?

乜野垃圾陣黎?

巴阿陣
三個球王陣

Diu 9 u

Try one?

go now?

你隻big根呢

紅箭😭😭😭

again
路明尼加大戰big根

好

你唔出？路明勁過黑鬼⋯⋯

黑鬼識彈彈波好玩啲

1000 中左碧根

金波陣？

is

德迷有冇中凱撒大帝？

波蘭神鋒

玩多場

me?
冇coins抽

課啦
仲話德迷
有12000中路明反而唔買大帝

個pool 6隻黑legend我有個5隻 抽落好唔抵

下次再出先考慮抽

好好用，快d抽

咪就係，隻隻都有點抽

中獎率高到癲
下次冇咁既機會
而且係8隻

2300幣中大帝老馬同薛高

觀陰開庫，人人有份

但係其他legend我有呢
有乜好抽

碧根鮑華囉
話唔定5抽game已爆

呢啲pool 又唔係box draw,你慌佢唔再出咩
何況下次可能放啲我冇嘅legend e.g. deco+beckenbauer

我自制力好高 你引我唔到既

可能要好耐先有大帝用喎
成半年眼光光望住人地用大帝

差李華度 羅馬里奧 碧根鮑華 費高

空得意目光如麻
誰料金屋變敗瓦
命裡有時終須有
命裡無時莫強求

人生得意須盡歡
莫使路明空對月
問君何時有
問君何時抽

大帝可以打埋中中 攻中
全能到仆街

活著多好 不需要靠物證
也不以高薪高職高級品搏尊敬

電話佬勁到

入1追4

我有終極超級無敵陣

Show me

想要男朋友

屌

kahn都撲左唔少

我仲有宇宙無敵終極陣容未出

Show me ur love

super

king拯救唔到依個足球宇宙 係時候要退下火線了

Kahn撲到最高分

跟我一齊用波蘭神鋒吧

我仲有終極超級平行宇宙PUKKI未出

新年快樂

新一年 抽中新 legend

各位新年快樂

祝大家新一年抽乜中乜

個傳奇pool仲有邊隻值得抽

唔係好覺有 大陸殘體可能有 不過我無睇開廢事搵

大概意思就係當vvd 拎波 其他球員會有高機會做返配合佢黎走位咁上下

一生屌女屌足48小時

送巴塞五星scout

Dejong 好用
人仔細細hold ball勁過普巴

抽到先得架
其實係咪就咁開個scout 算
auction bid scout貴到on9

Bid 多個Holland 5星
輕鬆合迪莊

而家扭波易左
迪莊控波=全盛小白x沙維

迪莊用finess dribble 搓左邊輕鬆過一個
用多下finess dribble 搓右邊，又過個
和前沖假動作，再過一個

然後比人從後剷到仆街

牛師兄有沒有三T場次提供？

篤哂堆最熱既算喇

Any happy 2020 pvp?

Bid阿根廷5星必出美斯

抽左咁多次，美c應該有卦

撚狗事後飛

2020，第一日拉場頭馬
肥仔

所以我都唔明點解第一場雷神都柏咁熱
個態係好但冇stat

又中老馬唔抽了

一陣

When

20分鐘後

一生diu女diu到比人拉左

14日

聽講衰十一

呃蝦條

Again?

搞錯 咁都反cap

呵呵呵

等陣再打

等我食飯先

我都係想追下辛尼特姐

大戶

我本身都想抽zanetti 抽十野中左beken

屈

連住6抽3隻zico 同3隻beckenbauer

可以放4碧根 cb！

邊位手足

用咗幾多coins

Wa diu 金槍60馬王級

2500

2300中老馬薛高同碧根鮑華
但2500咁多隻真係派禮物咁派

Any pvp?

3抽中新legend

Abbiati

又話自制力勁
見到人地2000中咁多大帝就即刻去馬

中大帝未呀
好易中喎

覺唔覺而家啲人好難控制

2500中左7隻 唔抽了

真係唔抽了
三抽有新legend好滿足

咁高爆率
唔抽後悔喎
唔通你想次次12000coins?

read.

2000金先中一隻legends
不過k社都係佛心公司

曾話說永久 想不到是借口

K社笑到最後

去？

now?

Now

go make you happy

抽啦望

咁廢唔抽了

go? 700442166

go i invite u

仲差隻中堅先勉強整到廢老隊

sorli巴打我好lag

真係好耐無試過咁lag

我轉wifi試多場？

1000蚊已袋，不了

Anyone?615893734

ok

wtf

again
play normal football

okching dida咁扭得

ching 竟然唔係用442

淨係legend先會玩442

last one?我用阿記

any pvp

阿記慘敗於熱刺

最後一球靚到

紅牌泡菜仔

PVP?

開緊game 邀me
me紫百合球迷

有無加過你?

752 166 797

Added

好波

j. king + pukki

兩隻 能力值雖然廢 但係唔會企係到舉手要波

碧基+拉莫斯bug級

我一隻都無

買左史篤城 過山車 打兩場PVP 由 2:1 追返2:4

普雷斯頓仆街啦屌

熱刺

買左對家 咪撚燈

阿對曼 買咩好

想買獌
金絲雀買左 0/-0,5

體力99

牛清有無 1CF 1SS既陣?

要1CF 搶點 1SS 打反擊第1點

我不嬲唔燈

咪閘係442

好撚閪 見到CF 企係到舉手要波就煩

而家冇-0.5
[0] only

神級4231

球員問題多過個陣問題

你買咩

拿格斯文

曼啦

出真名叫 Nagelsmann ?

我都等緊佢出淨係知cost得640

Ok fuck u

Ok fuck me

0130
諾域治 0/-0.5

列斯聯 0/-0.5 買唔買啊

慘

不了

電話勁到

話左勁

大帝隱形到

好彩無買 垃圾波

anyone

我阿迷 買左熱刺反cup
輸錢買開心

ok show you my power

修狗 李城 史狗 收錢 jump左普狗

ok 不過你好勁

I told u la
熱，車，曼
夾夾埋埋斷左我3次過關
-$100

今晚買左曼聯+金絲雀 訓醒收錢

買波唔應該買英超的
睇係好睇，但
反cup,爆冷太多

英超最好買
英冠 西甲 假波
澳職某幾隊易中

買英超，你長追狼隊對big6 個類反而會賺錢
每6場實有1場贏，作客win成7倍

等88-85分鐘入場收息最去

葡超，穌超，個類big 2 基本橫掃

諾域治 射佢老母!

邊個陣4213 又有870以上權

屌你 阿記都屌打我

玩?

ok 佢太勁了 等我打贏你回復自信

阿記太強了

play？

阿記人腳唔差

no la watch man city

diu 10唔駛睇了

var ok繼續睇

雞聲響起pukki的訊號

sad竟然大敗
One more ?

有冇人真係齊到成隊巴塞連傳說？抽細哨抽到灰

英超生命裡 護級帶點唏噓

last

有 左 細哨 中韋拿 右美斯
沙維小白影帝

沙維出左了咩？

左翼閪能左 無出愛華頓

愛華頓好撚勁
adriano 廢能到 可能係我唔sick用

金波沙維
銀波韋拿

最後湊齊機會

安sir身體也不好了

阿祖要卡人身位 好能閪 無體力 +企係到要波

後衛馬斯黎?

期望:one two之後勁射
現實: 唔follow

係 最強防線
艾巴 馬斯 pk 丹狗

所以我出pukki同king

pukki好樣衰
今晚睇阿記?

廢老隊

有冇教學睇下，好似one two,同控球果類？

買左曼 now zzz

2020首席中鋒
盧卡古 = poulsen
immmobile = 大奉先

魔性澎湃既4231

屌奶星！ trainer都夠膽死當禮物🙄

係咁架啦
再嘈送 2020gp俾你

電話佬真係咁好用咩個個都吹奏

Me = Pes 界董標

得牛Ching 吹奏

牛佬今次係跟風足奏電話佬

電話佬打4 3 1 2 好勁

今晚pvp
好耐冇同你玩，我用AN機

基沙文打電話比I mobile

評分8.5仲高過牛屍震倉之寶：軒達臣同dele

what about
李昇佑 黃喜燦 ?

一生連續diu女36小時

你條死gay佬阻人diu女

牛佬一開始吹奏個隻felix去左邊

肯定k社暗改

唔岩打我個神陣4231

然後放隻烏龜碧基

而家已經唔洗用碧基，
比真歷x迪莊=最強中場

大帝防中

4312反擊左右閘擺乜好

左羅拔臣右anrold

左閘VVD右閘碧基

羅拔臣好用

呢兩隻唔會唔夠快咩

4312得3個進攻點唔放多2個壓前嘅閘上黎點夠人進攻

Carols今個版太廢羅拔臣變成最強

阿諾有快開角球神技

點用

本身擺緊fp alba同semedo

未同啤巴打過?
2個cmf 都會後上

你隻kante遠射飛機

左右，加速，左，直傳

要配Origi

唔一定，試過用電話佬都得

無fp?

Son 紅牌完升左呢
K社暗改son同美斯同級-自由側翼

本身係乜

Go鏟翼

賓斯馬應該係自由中鋒

自由左好耐

冇fp抽

突發!!!中叻盡機率調高咗 快抽

屌你5000幾石 3隻Adriano

Van de beek 仲勁過ali

用緊

Bug 級
搵佢打rmf 成隻game最難踢既一個位

LUCAS PAQUETÁ好用啲

同ali一人踢半場廢青唔夠體

右中場轉cmf , 自動波移入中路
地傳空傳拍得住beckham，防守走位吊打kdb

咁黑仔 繼續抽啦

之前覺得dudu好閪
家陣覺得dudu勁過愛華頓

走位靚+影前= bug amf

告魯夫=pes第一人

等於肉腸打dmf一樣太屈唔用

好難追喎，單釣大帝

已經釣左大帝追唔追阿祖好

追

又撚我課金

阿祖bug級

Villa有fp

細哨 卡夫廢叻盡

打德國會比人炒十粒

你課過幾多金

三格only好忍得啦

中後場可以點排

利申:一開game 玩到依家，有咁多legend 係好正常

信念唔夠

啤巴由2018到而家仲係0課
但水左好多人課

踢4312

你一抽就李華度洗乜課

佢應該係k社員工

佢成年淨係玩嗰十零二十個球員

Demo acc
淨係一抽李華度都唔知呃左幾多人課

同一個陣 同一班球員

巴塞個vital可以點合？

一般玩家點會咁
好唔尋常成件事

+張智利5星

Thanks

忍唔到手

爆機了

幾抽

6000coins

好多咩
1.25%算係咁啦

我覺得你算幸運
6000coins已經中到

2000coins咪得

一生比人拉L左

阿祖呢

2800金4legends都無阿祖嘅

途中中咗幾隻列高巴 阿祖 zanetti

見動畫條友用左腳踢波已經知大獲

抽啦仲望

列高巴好用不

啲黑波叻盡得翻阿祖only唔抽了

我pes2018定2019已經有佢
好少用佢
始終legend太多勁ss amf (cruyff maradona gullit del piero etc)

睇佢啲數值都幾唔錯
不過跑得唔快

托迪

放左係雪櫃好耐

托迪幾好用的

play?

legend 3大攻中
cruyff 速度最快
gullit 身位最勁
maradona J數值用

我7000幾都冇

6000必中既話 我即刻課多6000啦

7000幾照機率抽到5粒黑legend
不過實際中唔中就

我得1黑4金

下次儲到coins再抽啦
反正agent又冇得清pool

你唔課多6000又點知中唔中

佢d野唔夠吸引

k社連續3個pool清大家身家
我feel到好強既氣
kaka 真朗 杜奧巴

過多12小時要報驚

萬眾期待的伊巴謙莫域終於到達米蘭！周四伊巴在當地時間早上到達米蘭機場，並且向在場球迷揮手致意，然後便隨即出發前往體測，通過體測後就會正式加盟球隊，伊巴的首次新聞發布會將於周五進行

K社狗要過幾耐先更新到轉會窗

玩咗四個月 屌你老母全部前鋒 好想要拉膠 同Vvd

你4個月個陣 勁過我玩幾年

課咗優惠238啊嘛 下一年D精選又係灰人 又從新玩過

從來冇課過金嘅過黎報到

又fp朗又美斯又屁馬又lkk

我用緊 JKING + PUKKI

冇人

幫你試下power叔？

go after 3 mins?

得叫我

2 interceptions 2/2 tackles 1 goal

小妹一蚊都無課過

班士利+1 史雲斯-1

PVP召集

Ok go

PPVPVPPP

Go first?

X口X

Wait 1wait

GOGOGO

呵呵呵

召喚兔兔巴

兔兔巴
課咗幾金？

Any pvp??

儲的

Go
727796140

之前有add frd go得

兔兔巴唔係冇錢咩？

佢齊晒點會無

7000coins 算冇coins了
過萬穩陣啲

比人禁區 禁屌

ZICO d 遠射幾屈

你金波陣讓禾啫

sor 我好lag 唔打了

人腳唔差 隻左閘文迪控個波控甩彈走1米

12000 coins 路明
6000 coins 大帝
話說12000 coins你有冇課？

唔關事
我lag
因為我唔響香港

2020年冇

有無人黎
30年紫百合球迷

邀ME

10分鐘後

打？

Ok go show u new sth

冇
啲coins真係用完了
淨返1000

慘，後生碧咸典算？

後生碧咸係幾歲

唔抽

pes2020 最想要Beckenbauer Rummenigge
其餘iniesta deco rivaldo arshavin 嗰啲興趣不大

24
唔知出唔出

老人碧先岩，等緊你入

睇反尋日d馬唔洗針既都係賭神黎
爆到痴晒線

問啤巴

最強AMF迷底已經解開
就係撞唔趺既PUKKI

diu埋u唔岀ball水

Wa 你一定同條女澳門過夜

無用啦 依堆全部廢老 無出了

diu爆 u ar

diu完女diu u啦

勁到，水呀

一生今次我有心水：
咪埋眼見到「彭國年」三個字轟善去place

wa巴打

Diu ，終於上水

佢由24號屌到2020/1/3

Cls

英超角大
盤變數多到馬會都預測唔晒
反而西甲德甲就盤好d，假ball多馬會知點開
好似尋晚呀記個盤，正路主場平手高水都唔敢要啦

但係佢打d垃圾就成日送分

巴打 角球直入係咩玩法

美c球王

同意，水平差太遠
玩咁耐睇咁多場直播西甲最假
d ball永遠向後回傳，on99就入一球又守過

me又挽

咪係囉成日嬲diu真係壞

咁遲先上水架，搵左fd子玩了，聽日吧

拉u條毛，go ar

唔洗咁耐

高水去呀
度都廢事

轉diu u換下口味

而家要diu ball diu馬
今晚利記有無水

追反咁多日post好爽

係架喇

玩下球會？

一生巴已經比黑警掉左包

有得chok定係點

係咪翻大陸叫雞被人捉左

玩場咪知囉

唔敢了

消失左3日？有無記錯

買左 史雲斯 -1
班士利 0/+0.5

買唔買 利記1.5半大好

anyone happy?

張伯倫打右路都幾好用

Me only 識主客和

無咗隻milik真係差好多

Need again?

我頭先4隻中堅下箭

犯夠規未
熱身唔計
鏝教訓u

Fuck u go

不要再說了

要睇下陣先淨係知錫非聯成日送角

渣架

買左
財散人安樂 班士利應該jump

今夜不設防

少少lag下lag下

仲有冇pvp

問你怕未

再加一球助攻

輕鬆6成控
d傳ball扣得好勁

又話教訓me

4射4中1助
臣軒一出=end game

睇完陣可能都gun

開po

Ok. Me open